有冇人日日係到等死

日日都係到等死食飯等friendcall我打機

冇得返學就冇動力唔想學野

唔知做咩好

出到黎又係打份工打餐死

冇夢想日日真係成條鹹魚咁唔知做乜鳩

媾女囉

講到尾又係窮

真係Hard times create strong men. Strong men create good times. Good times create weak men.

講到尾我都係覺得自己好廢

唔算窮ge

我覺得自己人生態度好潦倒

每日都行屍走肉緊

真

唔好浪費機會，學生時打電腦就係你既遊戲，
出社會工作係你既遊戲，只不過難玩好多，
當然普通打份工稱唔上遊戲，但係如果你去追求做某d野，咁就係遊戲。

係會不斷失敗，然後不斷試，要搵一樣自己願意做成世又好享受個付出既行業，從來都唔易，當你試完幾年，番轉頭慢慢打工仲得。

大把人都係咁
唔駛同人比較
你只係見到ig人地開心個一刻就以為人地日日都係咁

覺得自己好頹 想改 但係開始唔到